唔訓既你 依家做緊咩野?

#2

睇波

思考人生

hi

我轟已上岸

思考到d咩

?

邊個post

hello

冇野
你睇邊場

好悶啊

車 豬啱啱

又一日留係屋企

好撚勁
去阿狗果幾年真係晒曬

佢兩個又係on99
好玩唔玩
仲要開live

想轉台睇49000 但好驚

冇啦車和都前4
獌應該等死

又等新嘅一日食嘢啦

依家咪新既一日

唔會中計

薯條

不過點都好
你自己決定好啦

Hello

係

做得好
幫我屌狠啲

要

口趙

比人騎

噉先有風味

琴晚掛住睇劇冇上嚟

咁開心

今日遲左少少

唔緊要

無人

人係呢度

唔知豬sir下季點呢

你好

今晚好似特別悶咁

真可能就瞓

真
想試
呀婆口嚼鳳爪+口嚼酒

話說我之前整左

你好識食

豬蛇好撚勁
係阿狗浪費晒時間

膠化鳥好識食

開心 瞓覺

阿婆口嚼酒

晚安

咩事

唔想曼聯拎第三

唔識睇波

所以唔緊要啦
無事了

有歐聯踢

唔買人都係死

巴打

寂寞到訓唔著

未有目標咩

Email同miss pun已被捕

好撚心涼
好憎呢兩條臭閪
無啦啦搞鳩個弱智嘅

揮咩手

邊隊四隊

一向

極致驅風套餐

食開50路？

呢排吹得冷氣多
要驅風

唔好開

咁牙
不如同阿記調位

自暴自棄 癲緊

點緊點樣忘記ex

你飲啖先啦

癲吓啦咁

擁有多幾個ex

唔要啊

畢乸

振作

呀～

Cctai班友係咁話波台搞pr搞鳩手足

搵嗰個啦

寂寞就如自己肯造飯

點解呀

訓啦
唔好諗太多

不了想一齊過人世 深黃絲見字搵我

不行的

有咁易就好囉 又唔係靚仔 又要大家夾 談何容易

收皮啦
我真係好撚憎啲弱智女權閪

唔好傻啦
呢個世界係有好女人存在嘅
不過永遠唔會屬於你嫁
睇清個世界
醒吓啦

恕細佬唔識
who is buttner

屋企棟大廈確診 公司迫你隔離 多左好撚多時間思考自己點解咁撚廢 明明細個屋企人俾咗好多資源

好食嫁

又失眠

一個人失眠 全世界失眠

咁夾 一齊返啦

前日先失完

住緊疫區 老細驚撚到停左我半個月 放緊暑假
人工已經少 宜家仲要扣一半糧 同埋唔想返工冇野做就多咗時間俾個腦諗埋啲負面野 就離癲

無野做真係會失眠

失失吓就慣

佢港豬 不了

有野做
同我地吹水

係 爆到9彩

唔識咪教吓囉

google is 大神

教咗成年都係咁同埋好多生活細節都唔夾

有得隔離你應該用多d時間做自己野
唔好想太多啦

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

巴打你都失眠？見你晚晚都開呢個po

就離棟棟大廈中曬 個個都唔撚洗返工

連登真係痴線佬集中營隔離鋪嗰條友

？

點樣可以同佢變翻以前咁？咁close

快啲居家令啦

熱門咪有一個做地盤嘅女仔自問自答嘅鋪
跟住嗰個痴線佬一嚟就話人哋做雞
仲要係個post入面係咁講
又話人哋咩港女臭雞

點識新friend？

封關唔掂先居家啦

我份工冇得 wfh 做production 啲野係曬廠

兒登仔係咁架啦
愈上得網多只會覺香港人唔值得幫，移民好過

我返緊pt咋

-.-

人哋都係分享吓自己做地盤嘅嘢
咁都可以俾佢話咩個女仔有同嗰啲師傅做性交易
香港地真係好多呢啲恐怖嘅人
現實都有好多

唔知又要wfh幾耐

-,-

就係冇自己野可以做
日日係屋企鳩坐咪多左好時間質疑人生
試過係咁訓 想時間快啲過
以前就訓醒返工 收工就訓第日再loop
先冇咁多時間懷疑人生
近排發覺放假真係冇野想做
不如返工等自己坐撚住個腦
冇咁多時間諗埋啲負面野

咁咪幾好 pt 都仲有工開
宜家度度都cut 鳩啲pt 更

廢青不知時日過

冇了
振作

林奠都唔撚想封關
唯有自救

冇錯

李城好撚廢
輸左我兩舊

好過我宜家係間公司浮浮沉沉咁 俾人當人球踢黎踢去幾個dept 走黎走去 人工又唔係多 但係就愈黎愈忙

有冇諗住轉工

買咗轟x49000

拉素同廢撚

睇吓Netflix囉

鐘意咗佢就快一年了，之前有一段時間可以埋尾，點知.....
最近大家見翻面，吹翻水，傾咗好多野
但感覺翻唔到以前咁樣，可唔可以俾多次機會我

一個人 想着 一個人

仲邊有公司肯接收我呢件社會垃圾
何況出面開緊人工同我宜家差唔多
到佢炒我先再諗啦

鳩篤左英超幾場半大
補返果兩舊

終於要返台北啦
係宜蘭真係好爽

我宜家就係訓醒睇Netflix 睇撚到隻眼攰就又訓過

關又唔封。把關又做咩好。

之後實話太撚多人出街，又出緊急法宵禁

好似好多野都唔想要 人生無咩意義咁
其實無慾無求咪幾好

等收工

咁後生果堆應該好多機會吹水好好傾
我果度全仔 女人得啲姨姨 嬸嬸
做得我老母

打緊飛機

巴打你終於放完假了

係
不要想太多

依家中招醫院都冇得你去，入隔離營要同廢老同房，做香港人真係慘

加油巴打

Seed呢

係
個個你眼望我眼
慘到仆街

錢都已經唔多 仲要冇女
冇本事食都起碼俾我睇下啦
聽人講個manager 仲要專請仔
真係頹撚到一個點

對

唉

玩下交友apps

大家好

子華神

我咁既條件 玩交友app
返工有女同事 同行街𥄫下女性質差唔多

btw
巴打係咪真係住清水灣

早晨，老友

seen

如果有有份量人士吹雞罷工就好

我唔係唔做而淨叫人做，只係香港得一日大三罷同醫護罷工，有邊次small potato吹雞成功？

咁冇所謂啦唔可惜

呢度stay耐啲

其實啲男優要搞個咁老嘅有咩感受

FSDSS70
FSDSS69

錦鯉係咪真係 buttner

晚安呀
定係巴打你係外國jj?

叫香港人唔做野仲慘過叫佢地去死

我今日遲咗

老有老玩

謝謝巴打

歇後語知唔知係乜？

矛錯
巴打識d野

香港9up下咋

換個角度諗
佢哋都幾慘

時候尚早

為份糧平時食咁多好野 頂硬上啦

有糧出
我地日日都俾份工老強緊

打份工姐。唔會全部都阿婆嘅

係啫俾個啊嬋女女女喎
我情願俾份工女

可能佢地enjoy

棋靈王

好勁啲男優咁樣都扯得起

其實男優係咪冇得揀對手

試下問啲 青頭毒撚 有得屌屌唔屌
可能有人掣架

做得男優點會係青頭
仲要食過咁多好嘢喎

應該冇。之前清水健訪問話見到有綠色都要照舐

此post沒落

綠色
個女仔發生咩事會綠色

勁嗰啲比女優邀請返轉頭添

係
我會

啫係好似神之手個個咁？

冇興盛過

樓豬收收皮

有病啩

咁上下
清水啲fd

AV仁

好嘔啊
個女仔自己頂得順個下好嘢

其實男優我淨係識3個

好彩廢撚走姐

有啲成日見 但永遠唔知佢乜名

唔想去諗

我就係因為唔太鍾意睇av

個腦好有畫面
救命

你中意GV

真絲
我冇乜興趣囉

有個唱歌好叻過咗台灣重紅埋添

少睇 但多做運動

呢單好笑

係清水健好野

咁就真係唔識

音樂比利要拎神射了

Ok

當劇情片睇囉。有啲幾搞笑

俾我睇到條撚有綠色我會即刻著衫走

冇對白嘅劇情片

要啦 有益身心

底褲甩色姐

hulk

唔做運動會肥架

文員仔

又迫害利雲

呢家實好fit

我諗起細個聽個一個無聊笑話

文員仔挑選哪位

Hulk條撚一定好細

小小咁啦

我知

Cls

而家諗返起完全唔明點解個陣可以笑到癲咗

我以為你講笑

係童真

多迷係咪當利雲係25仔咁看待

你仔仔就爽

oh shit係香港人冇咗嘅嘢

願聞其詳

仔仔係要嚟錫㗎嘛

俾人切哂2個蛋 點知最後係底褲甩色

佢喺台灣改咗名叫周杰倫

我頂

咁慘哭𠹌左

我都想我囡囡呢方面咁貼心

講起蛋 想請教下
係唔係真係會打kick

呢方面都係夾㗎啫

意外造成可能真係有
諗起都覺得痛

哇屌原來係真

係，拜迷可以等歐聯至少入四強先幫個金球獎哭喪

要多啲調教

今晚我朗就大四喜

點推論出嚟

通常肥仔/大隻都細

人地話自己係日本Jay chow

條友好撚癲
對多仔真係入勁多波

Gchi

犀利
大食m絲

4大聯賽得返意甲2輪
唔想做人了

咩笑話

唔get

真心笑撚左
其實東尼大木靚仔啲

會縮

個人見到自己粒蛋有色去睇醫生
醫生幫佢切 點知最後係底褲甩色

有冇睇tg gif屌黑寡婦嗰個

陰縮？

咁咪好人生贏家

裝返咪得

冇喎 圖呢

縮蛋

撐唔到追狙狗ng

好多女仔都大食 扮唔大食啫

我都覺。

算啦ching
懷疑半場都唔會>1.4

買少少2.5b算，希望牙朗唔好踢假

有d危
但你鐘意啦

睇緊love channel + coule murmur

不談了

呢個係ＨＥＬＬＯ定ＢＹＥ

當然係hello

等緊一個人覆我

分咗手一段時間，以為自己ok但其實唔ok
心情sad到喊緊

明明彈個通知出黎係ＢＹＥ既屌

咁夜都唔訓做乜撚
唔洗返工返學咩

唔好想太多....
早d訓啦

廢青生活

女死女還在，下個更可愛

如果係絲重好，香港地有個閪，正常或以上樣都大把仔想屌

驚閪咩

唔知聽日升定跌，大ＤＯＤＯ好似無比方向
不過佢睇跌，聽日應該大升

廢青都唔應該掉轉日同夜

我已經好努力好努力
但係佢每次唔開心都唔會比我搵到佢

我屌

人哋中意我，我又未必中意對方

好頹好攰，加上疫情又冇得出街散下心，就嚟癲

利申：絲

好慘

唔識股市
廢青係冇分日同夜

咁睇黎你唔係佢心目中既人

又訓唔著

佢之後會同我講番，氹番我
佢會care我感受

應該話佢當刻唔開心
唔會比任何人搵到佢

入埋黎依個post
更加訓唔著

咁你幾點起身痴撚線

佢係你女朋友定普通朋友
普通朋友既話都算幾重要

1-2pm到啦

C羅啪啪啪

算早，我黃昏先起身

45+7'

入得嚟都遇咗無咁快訓

仲過份過我
巴打你全職炒股?

多謝支持

出現了

唔係，我係廢老生活

頹緊

廢老的日與夜

失眠有咩方法

你地個個都唔洗返工？

為咩而頹

頹到完全瞓唔到

廢老好早訓覺就真

合埋眼
唔好諗咁多野

廢青

錯，
廢老係訓得少但好精神

全球頂尖既個幾個大富翁多數都訓好少

同佢已經好熟好熟
大家都鍾意對方既朋友

佢最近同ex分手，佢地同居最近搞緊搬屋d野（佢ex係究極賤男）
我知佢仲有顧慮，但我好想係佢唔開心個陣攬住佢
但係佢ex呢個月每日都痴住佢

好難，個腦好活躍

羨慕 聽朝又要開工

真
9點就訓
5點就醒

失眠

真心
１。唔好用電子產品
２。唔好落床
３。堅持係床上面
４。重覆同一個詞句
例如 南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛

或者

檸檬
檸檬
檸檬
檸檬
檸檬
檸檬
檸檬
檸檬
檸檬

直到入睡

我成日坐唔直
Rap

受教了

做ex都要成日痴住對方係咩玩法
所以你好care佢會唔會俾佢個ex玩落去?

強制暫停d諗法佢

冇收入..好痛苦..

不過我算訓得多，
但又唔係太精神先大鑊

聽音樂都搞唔掂
等咗兩粒鐘了

我都係
係沖完涼到夜晚就唔想訓

我係打機打到好精神
夜晚又食野就唔撚想訓

但而家支出應該少左既 相對壓力冇咁大

係 佢屋企有d複雜 唔係話即刻搬就搬到番去
所以佢仲同緊個ex一齊住
個ex每日跟住佢番屋企執野清潔，總之去邊都跟住佢，想氹番佢

我知佢唔會比佢氹到，我知佢努力緊，應該呢個星期就可以番自己屋企

但係我每日剩係可以等佢搵我我好擔心

試下唔播音樂
唔入依個post同lihkg
之後擺低電話訓

講講下有D眼訓
攤係床先

咁又係
咩街都冇得出冇得做

訓吾著因為掛住人

歡唔歡迎p牌一齊傾

聽落好難搞
咁你要睇實佢啦

Btw否你老..

就係嗰兩粒鐘都乜都冇做到
所以先聽音樂
之後放棄唔訓上嚟

當然歡迎

好慘
聽日洗唔洗返工

Hi

係度思考緊人生

同你一樣
廢青

諗緊咩

你兩個仆街

Juice WRLD

努力緊，但係我最近呢個星期成日搵唔到佢
我都好辛苦
佢琴日話番去屋企搞埋d野一定會搵我
但而家仲未覆我

感情問題

正
識野呀ching

有冇結論

諗緊係香港要揾到多錢
係咪要靠呃人機會先大d

利用人既貪念

最近狂loop佢既歌
不過香港好似少人識

聽落有d危險
有冇其他朋友可以問下?

有咩問題煩惱

我未聽過sorry
岩岩google完先知

或者自己既貪念去賭
講下笑千其唔好賭

一直都賭緊錢

唔緊要
聽開冷門
雖然係國外佢叫紅
但係死左

咁你應該搵到方法點搵多d錢啦

係wo
咁後生就走左
rip

唔想去做

我已經擔心左成個月 ，不過佢可能應該太攰訓左
又可能今日發生左d野唔開心關左電話
我完全唔知可以點做，剩係可以等

我已經係佢最熟既朋友

睇緊miss pun/email個post
覺得成件事好撚on9

求其搵條友入多粒啦

美國hiphop太亂啦

成個娛樂台都係有關嘅post 勁癲...

淨係知玩鳩個肥仔

訓左一陣推左勁多post
希望佢地冇事啦

大家都ＯＮ９

希望啦
應該冇事既
聽日再搵搵佢

真
果兩條女真係

美國都係...

我以為會係cctai既post多

Btw唔你老...

12碼

炒左...

牙朗big害

btw仲話捱唔到fg
波都完埋

賤朗踢假

anyway多謝你

係呀
今日又要回復返市區既生活
呢個星期開始又轉返揸日頭
我太太又轉返早更

我電話down唔到gif

點樣分
同埋點樣撩

真嗰個又自大又眼細
其實唱歌唔好聽
唔知佢自大啲乜

早晨

腸
膠膠

點樣分真係唔知
撩就睇ching做化啦

做乜叫我

無力了

今日熱到呢

可惜

你係室外咩

要返工啊 啱啱出門等緊車

宜家d車耐到

一個鍾一架

迫熱人

仆街架巴士冇冷氣

下，因為多菌

咩腸

姐係唔肯教

你係巴嚟

tg好似有

吓仲有熱狗嫁咩

唔係熱狗 係佢開左等於冇開

屌辛苦曬

不推文

毒撚又唔夠膽叫個司機開大啲冷氣

好似
有啲叫都無能為力舊車嗰啲

機場車 應該係新掛

咁你應該搵個好位嗰啲我覺得好舒服

你返機場？

今日個位唔曬但好焗

係啊

你坐上定下
機巴冷氣ok嫁喎

好遠遠遠遠遠遠。呢排lunch係咪冇嘢食

空姐

可以叫老麥

下啊 懶得行上去

金拱門係我好朋友

機場唔係得一個工種

咁牙
下次幫你叫佢放大啲個冷氣

食到生痱茲

之前睇到話有非洲餐可以訂

講吓姐唔好鬧我

毒撚唔夠膽

姐係空盤?

幫你叫

有係有 但係一啲都唔吸引囉

唔該

我淨係諗起呢張圖

我諗一個冇嘢嘅盤 都好食過非洲餐

好過餐餐金拱門

係咪有咁差

老麥仲有冇沙律食

食元氣

沙律自己整好過

有嘅mc cafe有囉

真係有㗎

冇錯 間唔中我都會帶下飯嘅

自己煮？

係嘅 屋企冇人煮

咁唔想帶飯嘛

哦好
咁都好啲

咁
咬空碟好啲

會係隔夜飯定特登整過份

睇心情

有時會食7仔囉

我諗我幾好心情都唔會想整多份

7仔有咩食
熱狗仲存唔存在

有時唔想食晚餐 但又唔想食金拱門 7仔咪會煮囉

濕鳩撈麵
機場冇 其他7仔就唔知喇

啲烏冬吊命一流

喔
以前中學入7仔見到個熱狗要廿幾蚊覺得太奢侈

咖哩

其實我唔食任何腸 一食就嘔

台灣腸呢
台灣啲蜜糖脆皮腸好食喎

要多醬少ddddd都冇味

唔得 細個做埋啲柒嘢搞到大個之後驚左
一食腸個陣味就好想嘔

多到咖哩湯麵咁最正

咩柒野扮含?

真
走湯得唔得

唔自爆啦 單嘢太多frd知
但係一定唔係扮含

我嗌全咖哩汁

嚟緊會跑步
有正職之後會去練拳

好唔問

好咸腎都虧

跑步危險喎

唔咸架 唔嗌全汁冇味

咁過一排先
肥多一小排先

真
好似又係
我會食佢啲腸粉多醬
貪佢飽

睇youtube做住先囉 我都係咁

我係倫敦

一個烏冬 我食唔哂

我係紐約

重點係我唔係好想減住
我諗緊如果狠心啲再儲肥啲一次過舉野會唔會靚啲figure

我係摩洛哥